有冇人已經進化到香港好少用錢，旅行多用錢？

近年出trip做野/自己玩都出外食豪過香港好多
買買買 唔想比香港地產佬輪姦

東南亞食豪住豪，唔洗飲東江水吸支那廢氣

去日韓連日用品衣食都買埋咁 當然分好多次買啦（保健品藥係美國gnc amazon)

全家得大電器同傢俬果d 外國買唔到
全部mik mij用落安心d
好多日實惠萬寧有賣mic 仲貴過香港，地產佬我屌你老味

結果近幾年好少洗錢係香港 (只限狗鐵狗巴食飯同硬食百佳759坐hx/uo/Amiles）
不過香港gdp 咁高唔會因為我一個人拉低ge
同埋終於明白水貨狗點解比人歧視都要黎香港

留港消費？ 不了，冇錢冇信心又唔受氣。

不捐錢 不捐血 少在港消費

我已經由衫去到鞋都係日本買
日日如是

除左返工要搭車 食飯都係帶飯 唔想出去食貴飯比人賺

我連水樽筷子都係，貪佢安全d(安全過日本城中國製仲貴果d掛）

ios 板冇preview, 有d 錯字希望冇1999

已經進化咗好耐。

好多嘢外國平過香港。

尤其係食，香港唔捨得食嘅，外國就搏命食。

已經維持左幾年。

買親野都外國買

不能同意更多

yes

同啲蝗蟲黎香港買晒啲日用品奶粉電器一樣

香港有D衫鋪鞋鋪賣既野已經狗也不屌
因為target支那人 taste cheap撚到

家下d鋪頭咪又係淘寶

成班離地撚自命清高
有頭髮邊個想做熾哥

而家著緊既衫褲鞋都係旅行個時買

這是好的

正常

去到邊都唔洗錢

因為哪有錢!!

辛苦賺離既錢去日本洗有價值好多

喺香港食餐飯60蚊， 食大陸米大陸肉大陸菜， 日本食一千円野係宮崎北海道新潟產， 不如留返係外國食

文盲?

ミニ盛：240円（税込）
並盛：290円（税込）
大盛：390円（税込）
特盛：500円（税込）

窮有窮食

除咗日用品，或者同一樣嘢香港買平啲
就算唔去旅行，都會上日本網集運寄返香港

係,柒撚到你買唔落手